我頭先係個黃衫面前推閘入

當我行到閘機前準備跳閘時
我突然見到個黃衫
果一刻 我個心離一離
我只好將手插入褲袋
攞出銀包拍卡

突然間！我靈機一閃！

我將八達通果面向上
果然
部機感應唔到我張八達通
而我若無其事地
用力一推 將支棍推開
只聽到「噠」一聲
我便行落月台
個職員完全冇發現
但我幾乎感覺到我個心臟就黎跳出黎

呢種刺激感 令我開始上癮

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

樓主

使乜扮拍

跳閘真係會上癮

勁能到

我自問冇咁勇

呢個真

我已經變左平常心咁跳 養成良好習慣

佢追你就跑，風險係0

入wor

沿住路軌跑咪得

一樣咁做

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係 跳果下好刺激

我每次都比完錢之後跳閘

樓主好野

點睇達哥新post

@特西 入嚟捉人

好撚興奮

下次拎個冇8達通嘅卡片夾拍啦

我以前試過以為自己拍左，用力一推過左，出閘先發現冇拍到，其實比想像中容易

25

好型

某D卡同八達通放埋一齊, 會拍唔著
咪照放落去啪
然後一野推閘

25到